有冇巴絲 做緊event planner

等想問入行有冇咩特別要求
或者有冇話咩背景 學歷 或者讀咩科比較好

要夠多橋，淋到啲柒腦細淋唔到嘅野

做到成隻狗咁 瘋狂ot
入行冇特別要求 吹到自己之前啲工關事就得

要覺得ot係基本